神奇地添一分勇氣 想將你畫下在筆記

呢排係咁loop地產仔首歌

欣豬呢個look好靚

米古月

點解你又改名。。。。

日常

恐怖

一見到叫我米古月既人就好驚

米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月米古月

你再咁我block你

你扮可憐都有架

因為我真係